乜巴塞咁廢既？

又話打控球
成日個中場吉撚左
人地攻到禁區頂 無人去拍
成日縮係個自己禁區去猜波
想係後場做返上去 個個企係個死位到

不如轉型啦 控球戰術定tiki taka收皮啦
作客打切爾達 睇返記錄 咁似以前馬體會
巴塞剋星

都廢事屌個基沙文 umtiti

Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 。。。。。。。。。。Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 。。。。。。。。。。Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 。。。。。。。。。。Big基 千古罪人 屌你老母臭閪

阿清
巴塞失個兩球
好似關基沙文同umtiti多d wo

你真係無改錯名

下場仲要打馬體會
不如黎緊幾場輸埋佢 賺下外快啦

ching輸咗幾多

户口0左。。。。

美斯神又輸隊友

又係靠牙蘇拎1分

你巴迷定點？邊個敢買巴，個盤咁深

獌疤

牙蘇回家吧

冇左柏天尼呢個主將，巴塞真係差左好多